良心企業JYP 「TWICE師姐」遭浪費7年！暴怒嗆：我要唱歌 鐵心離開JYP

南韓女星朴智敏2011年演唱一首《Rolling In The Deep》一戰成名，她當年年僅15歲，因身材圓潤嗓音宏亮被封為「韓版小愛黛兒」，連CNN都爭相報導。她拿下冠軍後，2012年簽進JYP娛樂，身為TWICE師姐的她卻幾乎沒什麼音樂作品，好聲音遭埋沒，曾在節目上爆氣狂罵，直到近日合約到期，她鐵心離開待了7年的JYP，團體15&名存實亡。

▲朴智敏2011年演唱一首《Rolling In The Deep》一戰成名。（圖／翻攝自SBS）

朴智敏簽給JYP娛樂後，隔年與同齡白藝潾組成15&，團體只出了一張正規專輯《Sugar》，便幾乎消失在樂壇，她則是成了節目《After School Club》主持人，偶爾唱唱戲劇OST，音樂才能完全被埋沒，導致心裡積了許多怨念，曾在節目上抱怨「JYP，我是一名歌手，我要唱歌！」這段看似充滿節目效果的開玩笑言論，實則引起很多討論，不少人為她抱屈。

▲朴智敏當年在節目上爆紅，簽給JYP卻沒什麼代表作。（圖／翻攝自IG）

如今7年合約到期，JYP於6日宣佈與朴智敏討論過後，雙方確定不續簽約，祝福朴智敏未來會有新的開始，而她所隸屬得的團體15&名存實亡，同齡成員白藝潾至今也仍在考慮要不要繼續簽約，結果還未公佈。

JYP真係好好人 比佢唱OST 又比佢做主持
點解JYP對佢咁好都要上節目埋怨
咁都要走 真係好25正一25女

講真我覺得JYP好過YG好多啦
比咁多JOB佢

冇JYP FAMILY一齊入黎屌25女??

我地jyp有twice寶就夠了
其他垃圾好行唔送

jyp有twice就夠其他洗乜care

去YG啦

連秀智都可以唔要

係秀智唔要佢

續左兩年 完全係浪費佢兩年

某程度上係無錯

7 years with JYP I was more than happy to be one of the singers with all the amazing peoples. I’m sure going to miss all of this but it’s also a start for me. Thank you for supporting me through out the years. Promise you I will never forget the warm loves #ThankyouJYP 🙏🏻

好來好去

仲有白藝潾同白娥娟都被JYP害鳩死

講真 佢係有實力既 啲歌係幾好聽
但咁多年都紅唔起就知咩事啦...真係冇咩觀眾緣
仲貼錢幫佢出碟咩